有冇ching覺得普巴拎波嗰陣好有問題?

喺中場直情走到勁埋接應
伸晒手出嚟要人俾
搞到中場黐埋一舊 然後人哋中場壓逼得更貼
馬迪加盟之後 普巴應該唔使再做墜太後組織
但事實係佢幫波有時幫得太貼 走得太落
馬迪喺後面根本有時見到普巴示意要波
然後俾埋啲極短嘅傳送 組織唔到
好似咁樣

認真 歐聯對西維爾 我覺得班尼加表現比普巴出眾適當時候攞波 冇位就幫隊友拉空
當然普巴後備上陣 狀態唔足亦係事實
我知道普巴長傳有一手 但以佢嘅身體質素同盤扭
踢前一格可能會更加理想
亦可以俾馬迪多啲位派牌
唔知各位ching點睇

廢囉on9

身價成億 但又要成隊遷就又盛
季初買matic又話解放佢 大佬咁貴買佢返黎 但又洗多幾千萬先解放
仲要位置問題 打btb又唔防守 打攻中又冇咩入球能力 四不像 淨係識放下長傳

講黎講去咪就係摩佬ON撚99囉
上年普巴+靴里拉+卡域克
普巴算係最前果個,但係由於後面2個唔係肉腸防守型
普巴經常要幫手守
到今年買條小肉腸馬迪返黎
個個以為靴里拉+馬迪逗後
結果摩佬就雪鳩靴里拉
變左馬迪+普巴逗後
普巴比上季要參與更加多防守工作
今年普巴變撚左打沙比/史高斯果種逗後放長傳
明明普巴最大功能係護球突破,緊係比佢留係前面玩
逗係後面放炮駛撚佢咩
出返卡域克效果隨時仲好